個個台新聞頭條都用疫情做頭條，唯獨CCTVB……

CCTVB頭條報導林鄭押後選舉

CCTVB做咗個柒婆專訪嘛，當然要show off啦！